[已成定局] 泛民僅取兩席 建制創造歷史

希望可以炒車

得返十幾二十個票站

CCTVB: 專家表示結果顯示市民支持dq姚松兆

焦土勝利 dq嗰個入唔返去

差差唔多成千票 傳媒凖備打定新聞稿

炎炎

咩話?建制B隊拎得兩席?